# WEB EN CONSTRUCCIÓ
## Clonació radio robshowfm.com 
###  roberto altamirano martinez
### isx47262285


el servidor HTTP ve per defecte al fedora pero si no el instalem i el deixen engegat al arracar 


```
dnf -y install httpd
systemctl enable httpd
systemctl start httpd
```
Clonar la web que desitgem :


```

wget --mirror --convert-links --adjust-extension --page-requisites --no-parent https://cadenaser.com/emisora/sercat/

```


[root@i15 ~]# ll /var/www/html/
total 28
drwxr-xr-x.  2 root webmaster  4096 Feb 28 11:29 carpeta
-rw-r--r--.  1 root webmaster   386 Mar  5 09:32 index.html
drwxr-xr-x. 11 root webmaster 12288 Feb 26 12:50 sercat
-rw-r--r--.  1 root webmaster    29 Nov 20 10:14 test.php
drwxrwxrwx.  5 root webmaster  4096 Mar  5 12:52 wordpress


modificamos el site estatic


url:  http://localhost/sercat/index.html
```
vim  /var/www/html/sercat/index.html 

```
modificamos la imagen 
```
<img itemprop="url" src="//cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2019/01/10/sercat/1547106256_938908_1547106432_noticia_normal.jpg" srcset="//cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2019/01/10/sercat/1547106256_938908_1547106433_noticia_normal_recorte1.jpg 1300w, //cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2019/01/10/sercat/1547106256_938908_1547106433_noticia_normal_recorte2.jpg 750w" alt="Mossos sense prou roba d'hivern" title="Mossos sense prou roba d'hivern">
```
